====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Afin que ce rôle supplémentaire ne soit pas une gêne pour le bon fonctionnement de l ' installation , il est nécessaire de prévoir dès l ' origine son importance , et de réserver les emplacements nécessaires .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

